{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_027087",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=1116&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "보령 W부띠크호텔"
    },
    "text": "駐車場はメイン駐車場と第2駐車場に分かれています。 メイン駐車場が満車の場合、第2駐車場をご利用ください。 駐車スペースは計30台分です。 大川海水浴場は車で5分の距離に位置し、保寧火力発電所は20分の距離にあります。 保寧駅と保寧ターミナルはそれぞれ5~10分の距離に位置し、保寧市内は徒歩5分の距離にあります。 客室の内部施設は韓国伝統部屋、鏡部屋、一般室の3つのタイプを保有しており、客室ごとに専用Wi-Fiが設置されています。 また、Netflixの使用が可能で、個人IDが必要です。 客室にはパソコンがありません。 現在、新型コロナウイルス感染症のため、特定の客室以外の一般室は2人部屋として運営されており、追加人数はできません。 全室禁煙室です。 フロントおよびその他の施設では、エレベーターの左側にアイスマシンが備えられています。 箸とスプーンはコーヒーマシン側のテーブルに置いてあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "駐車場は何箇所に分かれていますか？",
            "answer": "メイン駐車場と第2駐車場の2箇所に分かれています。"
        },
        {
            "question": "駐車スペースは何台分ありますか？",
            "answer": "駐車スペースは計30台分あります。"
        },
        {
            "question": "大川海水浴場までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "大川海水浴場まで車で5分の距離です。"
        },
        {
            "question": "保寧火力発電所までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "保寧火力発電所まで20分の距離です。"
        },
        {
            "question": "保寧駅と保寧ターミナルまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "保寧駅と保寧ターミナルはそれぞれ5~10分の距離です。"
        },
        {
            "question": "保寧市内まで徒歩でどれくらいの距離ですか？",
            "answer": "保寧市内まで徒歩5分の距離です。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "客室の内部施設は韓国伝統部屋、鏡部屋、一般室の3つのタイプを保有しており、専用Wi-Fiが設置されています。"
        },
        {
            "question": "Netflixの利用は可能ですか？",
            "answer": "はい、Netflixの利用が可能です。個人IDが必要です。"
        },
        {
            "question": "客室にパソコンはありますか？",
            "answer": "いいえ、客室にはパソコンはありません。"
        },
        {
            "question": "一般室は何人まで利用できますか？",
            "answer": "現在、新型コロナウイルス感染症のため、特定の客室以外の一般室は2人部屋として運営されており、追加人数はできません。"
        },
        {
            "question": "禁煙室ですか？",
            "answer": "はい、全室禁煙室です。"
        },
        {
            "question": "フロントや他の施設にはどこにアイスマシンがありますか？",
            "answer": "フロントおよびその他の施設では、エレベーターの左側にアイスマシンが備えられています。"
        },
        {
            "question": "箸やスプーンはどこに置いてありますか？",
            "answer": "箸とスプーンはコーヒーマシン側のテーブルに置いてあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 294,
        "QA": 442
    }
}